呢期班看更（外判）簡直係長官級管治意志

雖然領緊最低工資 但地位比業主高
有軍政府授權 睇晒成個屋苑

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

出入要同佢地敬禮

當咗自己係監獄守衛

明明地位同人工都唔高
又要懶係有話事權咁
係要做D野同請佢班居民同業主作對
連邊個先係佢老細都唔知

林語堂：。。。唉吊你都廢撚事喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

麗晶花園保安：你地買左業權咋, 但比唔比你入門口係我話事

得閒就串鳩佢投訴佢煩鳩佢

路西法效應

直情係心理上認為自己係共產黨管治團隊一員

直接動議炒人啦

首先要睇下屋苑法團係咪保皇狗 如果係 個保安真係惡過業主

動議埋個法團

遲下啲保安直接入你屋搜屋都得 驚犬都唔洗call

下年利是收到陰司紙唔好喊

收鳩佢地皮啦

半夜落去大堂叫佢唔好訓

一個月後佢自己會閃

理論上影佢一張訓教相可以投訴到佢冇左張保安證

睇下呢件

屌啲垃圾都咁撚串，見到都火

新移民高度集中既職業